想養隻狗，有冇養開既可以講下有咩要注意

琴日接左我個女返屋企，好百厭

你條問題咁大範圍 好難答喎

咩品種？

黑警（猶太血統）